好L嬲！10·1點㷫！

10·1 點可以唔畀狗捉，但令柒婆及狗隊冇乎
-全城喪服
-揮五大訴求、缺一不可旗
-升旗全唱願榮光歸香港